職工盟發起下周一罷工

【Now新聞台】職工盟發起下周一罷工，讓僱員參與民陣的反逃犯條例修訂集會，希望僱主作彈性工作安排，相信97個屬會都會響應，暫難以評估參與人數。

職工盟主席吳敏兒：「大家目標一致針對政府，所以我們希望大家明白希望僱主明白，僱員行使公民責任，不希望僱主針對任何僱員或工會會員，若他們在6月17日通知僱主後採取罷工行動，而受到任何秋後算帳，或不利、懲罰、歧視等。」